請問心理時鐘巴打是咪仲同緊個肥婆一齊緊

佢地是咪開開心心咁啪啪啪緊